父親節食乜好

本來今日要反工，所以一直都冇念過今日食
但宜家無啦啦有得收早，我又冇訂定枱
想做孝子，大家有咩建議
我念到有烤魚，應該唔洗book定位

M kee 加大 >_<

今晚你食就好